內向毒撚黎講係唔係識人衰過識字

內向毒撚黎講係唔係識人衰過識字

不懂交際，去邊都因外型同性格比人當小丑咁恥笑，仲要受氣

就算識「字」都好易比人當工具人或condom 用完即棄

識朋友只會被朋友利用
比「朋友」呃錢，幫做傳銷朋友買完佢產品之後，佢唔再聯絡你，除非你繼續買佢產品,你想佢幫返你 佢就失蹤

溝女方面: 無條件為女神付出郤得不到回報，只會比女仔收兵
或者只會識到傳銷女帶你去做美容，買保險，投資等

做毒撚真係好慘
係咪識人衰過識字
識多一個人等於多一個麻煩

大家返左工咁耐
係職場上，大家試過同咩唔係男／女朋友既人kiss過?

我先，本身寫開網頁同手機apps
返左咁耐工試過同

-掃地阿嬸
-男上司
-男同事
-比較高級既中女同事
-男客戶
-女客戶
-客戶公司既掃地阿嬸
-競爭對手公司比較大粒既中女PM
kiss過，全部出於自願
你地呢?

你哋兩個咩事